預言：柴灣/石澳屍體發現 求炒車

頭先20:00見到一架衝鋒車，車牌AM字頭，轉入大潭道，喺車見到，太快影唔到sor
大潭道可入石澳、赤柱、華人永遠墳場、歌連臣角火葬場
約一星期前歌連臣角發現兩屍體，早兩日華人永遠墳場發現一具屍體
柴灣頭先無事發生，大潭道入去又會事發生，入面又無警署，所以好奇怪點解有狗車入去，大家呢幾日幫手留意下
希望係炒車

推

自推

推呀

再推

握

Pish

屌呀

炒車pls

希望炒車呀

啱啱喺tg睇到話有黑色物體飄去小西灣方向

屌 唔好啊

lm